特朗普通科門診確診接受隔離

你好撚煩

第一日上網?

請問你係用乜嘢軟件翻譯中文?

番號？

寵物傳心機

lm

不推文呢？
btw番號？

Ymdd-173

老衲確診左？